時事評論員唐浩又發文炮轟：Twitter連侵侵的支持者都封ac禁言，請問美國而家仲可以話自己係民主國家嗎?

我諗過幾日連唐浩ac都會被封

Twitter，fb，google ，Apple=中共

一刀斬死侵，跟住邊個仲夠膽仲擁護侵邊個都要死